全世界做生意，係咪得香港只賺不蝕？

屌你老母個濕鳩政府又話補貼商家佬

我宣布，十點鐘鳩嗌，正式回歸！！！

投資有風險